[幫手] 疑似搵到721 其中一個開槍嘅人!!!

大家留意0:37, 唔只開咗一槍 !!!!

個個人疑似係

香港童軍總會 維多利亞城區

[頭盔]佢同朋友講話佢當日無開過槍
大家幫幫手, 還佢一個清白!!!![/頭盔]

大家記住回覆個陣 COPY埋條LINK同個時間
等D無追哂成個POST嘅人, 都睇得到條片!!!!!
幫手呀!!!

大家留意0:37, 唔只開咗一槍 !!!!

個個人疑似係

大家留意0:37, 唔只開咗一槍 !!!!

個個人疑似係

香港童軍總會 維多利亞城區

[頭盔]佢同朋友講話佢當日無開過槍
大家幫幫手, 還佢一個清白!!!![/頭盔]

推

push

文宣組準備
一人一信send比童軍

大家留意0:37, 唔只開咗一槍 !!!!

個個人疑似係

香港童軍總會 維多利亞城區

[頭盔]佢同朋友講話佢當日無開過槍
大家幫幫手, 還佢一個清白!!!![/頭盔]

成立獨立調查委員會
要求伍尚國話俾我地聽, 唔係佢開槍, 邊個開槍呀?!!!!